![PJATK](../../.assets/banner.png)
=========

Zadanie:
---
* 1: Zaimplementować obsługę wielu przeglądarek (min. 3) we wcześniejszym projekcie i wydzielić do oddzielnej klasy elementy sterujące, żeby były generyczne np. szukanie po css selektorach.